Virtual Youtubers討論區（59）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

多窗睇youtube網

猩猩叫

下轉咁豪華

LM

我數到六個人出黎

數漏組長？

屌你老母溝兩舊屎入嚟

Total7個人

有2個唔係人

抽夠5張幸子係咪有新衫
唔太記得個系統

見隻驚肯更新，又唔貴，又唔驚版權，咪玩左先算囉（我諗係咁

係 我睇兎鞠果邊佢無啦啦係後面爆seed笑死我

我屌30抽3張0.75%

#1 個偶像部崩壞

Lm

唔係剩係加粉加掉落率咋咩...

點解依排から騒ぎ唔塞774d人落去 明明之前都會塞一兩件

#3

原來如此

原來係番著工睇

想試但係單機

個rap真係正
幾夠flow

Winning son今日好勤力 成日都見到佢播緊

把聲真係好好聽
我本身dd之後慢慢得番一兩個推
而家慢慢又多番

菈米媽媽朝活值日生制度

睇黎Lamy既野心都唔細

單機就算,同ark,mc一樣一個人玩冇癮
btw
ed所謂抄唔抄都係睇大眾接唔接受
好似神魔,碧藍? d,抄得好就唔係抄既論點
要計既話原神離譜d

唔知係咪最近多左驚比佢播，成日一日三動

呢個後輩真係好癲
如果唔係做左vtuber 可能佢都只係日J隻賤兔

養騎士團

佢痴Q咗線

啱啱睇星街最後果場Tetris
果兩個神助功真係開路兩隻都4bedge但星街得2.5個
仲要得番三個就即刻自爆

好難明班友究竟有幾得閒 搶住嚟做值日生

我覺得咁樣做弊大於利

力也又黎痛い痛い

有辣有唔辣啦
不過佢咁搞又真係唔係辦法

用sc黎搶覺得有啲怪不過個諗法係好既
搵下真孝子

二創同clone係兩回事嚟
Craftopia我認為係二創
即係將其他game嘅玩法，改變去創一種新嘅出嚟
好似人哋去mod game咁
係增加新嘅元素入去一啲已有嘅玩法度
好似skyrim咁，有人唔鍾意歐美畫風
都會專登mod到啲角色成個日本妹咁
係將原本隻game，做唔到嘅嘢
用mod或另一隻game去造出嚟

而clone，就即係原神嗰啲
連界面擺位都一模一樣
完全係clone出嚟咁

不意外

出道一個月已經頭十，你覺得會唔會想試下第一

第二位就係世一，係幫佢開路

點追coco

兎鞠又玩fall guys
佢真係玩上癮

咁能癲嘅

玩火冇事都還好,一出事就實燒通頂

所以咪養緊騎士團果類超級粉
coco其實都係唔夠一年

好似話取消左

見佢話camp住雪民既twitter就知好病

冇事咪唔辣
有事咪特辣

而且佢都應該搵多D野stream 下
種類望落都仲係有D少

留言唔係話取消左啦咩

第三都係開路有咁既玩伴真係幾正

米哈遊果種唔係離譜咁簡單，係連動作數據，表現方式都可以照抄，只係換撚左個角色/物件造型就話原創
我直頭覺得係遊戲公司之恥

真病嬌正喔

佢兩個新手死到 wtm出嚟救駕

取消咗,但係有咁既諗法都...

其實真係純粹被直播狙擊，佢之後收台打都攞到第一

個個搶住做雪山孝子
會長呢d食人口紅利長遠未必夠玩
何況en個五件又爭食

不過有人開stream 玩game 就黎玩到要護駕

角巻重工親自指導

女人不嬲都可以好變態
而其實我唔覺有真係清楚既v

有次玩馬車，尾丸亂入果次
邊玩邊叫住佢個名真係爭把斧頭就係病嬌

我深信486係清楚架

新人buff遲早燒完 佢又唔似其他3個真係有啲特技 緊係而家養定一班忠粉

點知佢係世界第一雨宮太陽係chatroom自爆？

過多兩個月睇下點先啦 未必keep到

まつり清楚擔當

雨宮太陽Twitter

486落埋場幫手

太陽見星街玩咗5個幾鐘喺Twitter開投票問幫佢定snipe佢

修女:

一定，日後Lamy讀撚錯人比人燒到仆街都似
原意係好但係執行方法實在太危險
比行外人觀感好撚差

holo要更多病嬌

五期生之亂

佢咪話等到有$買套貴asmr
一定大把孝子J住比$
望下琴日haachama

國際交流直播

伍公子走得太前

睇緊

haachama 有一部份佢應該有成年幾冇開ASMR 配信
同埋應該唔少人當時係幾混亂多過俾錢

Moona唔太識日文
唔係好敢出聲

Rushia

又中A賞

同埋應該唔少人當時係混亂(呢條友究竟係邊撚個)多過俾錢

佢好似兩邊都3x rank

可能係玩緊過山車帶住耳機大大聲又要驚下一句係痴線嘢

人變多了

哎呀~ 手快唔記得加密添
不過佢而家都唔係V
當係重新開始過啦
唔洗成世揹住Aloe呢個名嘅

好心就學下隻羊
好好讀人Sc ，之後話多謝佢一直以黎既支持之類
成件事即刻正常好多

呢位人兄岩岩先做完呢件事

聽日要早起身本身諗住瞓
見到iofi嗰邊咁多人
唔瞓了

點解我唔明你句野

[member][member]

修女 每次睇佢都好似淨化緊自己

會限傾緊聽日玩咩,就走左入game

修女唔係清楚 佢係天使呀

屌

頭先博士同社長玩完話17號SMC有告知
唔會咁無聊其實係宣傳京ふ做博士第一次3D亮相掛

隻火雞真係忠實fans

火雞

其實鬼馬對戰係一個好例子

玩完,都係唔中

之前holo幼稚園同最強しぐれうい
個個混沌得佢一個真清楚好正

火雞係咪寫左bottwitter既reply都有得咁快覆

Search Eekum Bokum

nagisa

FLARE

披露回應該未到
第一次亮相唔係人人都知咩

係點名呢樣嘢戇鳩啫
Btw
ptt 有個留言講取消咗係因為Cover出手拆彈
費事一月一炸

wtm真係好温柔
雖然係大叔

佢唔記得咗Haato已死

rushia boing boing

成吉思汗

渋谷ハジメ10万人記念凸で一期生も二期生も誰も辞めてない事について話す家長むぎ

むぎ

一月一炸

我嚟呀！我嚟呀！

仲有半個月

呢個真係淨化

Lamy呢條友仔 之前魔乃引退佢喊出聲我覺得有d over左 識左唔係好耐姐下話

到邊個呢今次

之前就諗係京ふ之前就3個出齊3D去活動
又有機會係佢地都有3D模組之後就即刻一齊合作玩野
但就係披露都冇趕係e幾日搞,就真係唔知有咩野
如果係投歌既話都幾隆重

面果浸囉，後面魔乃5月已經有2D用，都起碼3-4個月掛

修女自己都好大壓力

比獎勵（比心心都算係）而件事就戇鳩，比錯就等於預約比人燒
一星期五日，實有一日手殘
到時真係無人救到你

可能人哋真係好好感情呢
原本諗住一齊搵錢嘛

咁講有啲誅心
本身就預咗會發生
誇張啲講呢啲處理方法可以好公式

en 應該炸唔到

阿火都入埋MC
好耐唔見咁多人

話時話,最近先留意到
公羊先會有角
wtm果然係大叔

養ガチ養著一班痴線佬 揾自己嚟搞

En先易炸
比人捉到中之人講n-word就爆得

望到葛葉玩apex先記起elu都耐久爬rank,然後真係仲打緊

Cls 真係唔好

You竟然是個Boy

mc愈多人先愈好玩

Youtube channel4月中就開咗，有可能私底下都相處咗4,5個月

cls

留d夢想比自己啦而且都識左相處左近半年, 喊出聲都唔係好怪姐

接力個陣都仲ok搞乜而家廢咗咁多

有人養到上頭十,有人養到自焚
但係無一例外係收入會唔錯
無話岩定錯只可以講要自己睇路

近排見識太多連登嘅威力
真係唔好燈EN

有人搞緊Mori

外國其實G點都多過日本就咁數都5,6個

Mori爆

每日得一個 咁都出事就真係

睇你N Word講得夠唔夠可愛

35

aqua講果次理解做咩渣車其實點解 完全唔明

唔駛講咁多，試下玩GTA5講果個字睇下會唔會咁易過到骨

個個都試過手殘啦
會出事都唔出奇

玩fps射到黑人會唔會仆街

真 佢成日開煩惱相談 自己應該都會慢慢積左啲負能量

5期生解禁就大型EVENT

好吧

4個鐘姐 小事啦

r6s

之前同debi大福leader 3D合作之前個會限

Iofi做乜唔開SC

今日已經播左九粒鐘
仲開第五台

dare ga

頭先見到有個

班死毒撚咁撚鐘意搞V
習薇亞又唔見有人搞

原來而家先4450/4800
不過玩loba真係cam左D

loba廢英佢好鐘意用

唔出名

一搞就比黨出症

搵一搵原來mayuyu都準備開mc直播

配慮之鬼

要對住個名3個月 諗下都開心

真係仲keep到監視器mode睇好多人直播

polka去咗揾犬山啦 仲理你地

冷靜,我諗住睇埋就訓
唔好開台

想睇犬山扮嚴肅叫佢要尊重前輩

Sleep is for the weak

sister好似好啲

mori做乜

我諗應該係講緊上面位巴打係度燈
睇Twitter冇事發生

屌 sor

東堂一話想收台你

開咗game

one more

やめろ

聽到首歌就覺得好sad
clannad

Winning Son仲播緊

做緊封面

唔使瞓

sleep is for the weak

有預感訓醒會見到佢仲開緊

我覺得聽日食lunch都仲開緊

彩虹買左幾多部iphone X,仲有得派

嗰邊都幾多iphone X翻修機

我比較想知彩虹社幾時開始整左個app比liver放個樣上去
我見個app可以開房 合作可以加人都幾勁咁
又唔洗show無電同埋變air server

好似都大半年，前期有時仲有bug會放錯l2d
而家好似都算食ram

冇記載多人功能d

但反而有3D用既器材
但搵完圖都唔明點郁手指

依隻好似係個圈入面好似就detect到，以前玩過oculus quest都係類似既console

應該係一節節手指咁套上去

3隻creeper一齊爆

好耐冇睇過holo果邊d家用3D
唔記得係咩樣,冇乜留意手
暫時記憶中都係kizuna ai隻3D相對順眼
都有穿模但track住隻手係邊
唔同彩虹d手臂成日上下閃黎閃去

唔知係咪各間用唔同器材

跣腳

佢係咪有鑽石甲

平時冇睇ラミィ，真係唔講唔知有呢樣野

1:11:00有講話取消日直係因為search自己，搵到篇記事，發現到睇到其他人嘅睇法怕影響hololive 印象

記事應該係呢篇
入面大概話要觀眾比錢做勞工幾反智

就咁睇呢個日直制度第一反應係都好大件事下
睇番10號嘅朝活，應該係第一次主動提到日直
竟然係冇多到dislike 第二日都係
好似今日po出黎個紅SC都比人笑，日直制竟然冇傳得遠
真係好彩收得快

巴打唔提 我都唔知有呢件事
Btw病嬌媽媽

佢個直播時間唔係死忠就得鬼佬睇到
搞事個堆人都無可能24小時mon住直播
想傳開都難

話咗雪山孝子屈機

第1次跌落熔岩,全lost,好似有金同鑽石裝備
第2次係server盡頭既海死左,d裝備同岩岩挖既海砂係牆外執唔番

前少少挖砂既地方見到兩隻海龜,隨手殺左隻以為會拎到咩但乜都冇
之後先問觀眾,要兩隻先生到蛋,但太遲
跟住就係全lost

跟住又去刷經驗,落去打Blaze條路?唔知點解有單丁Blaze同其他怪仔出現
殺到第2隻Blaze既時候燒死左,打左句唔知咩野
mayuyu唔知係咪都mon緊,打左句わかる

臨訓前睇下える仲差44先上白金

自己睇 Miko say N-word
不知幾鬼受落

又夠鐘睇華生

Shaaaaaaaark

過咗nene

Miko個例子唔可以作準而且𠵱家blm盛行

華生把聲已經同初配送頭2日唔同左

elu葛葉仲玩緊

華生啲時間好難跟

冇打針的華生幾清楚

Me

l4d2

晨早流流無啦啦打喪屍

btw

邊個

lamy

わわわわわ
わわわわわ

冇睇字
剩係睇左圖寫朝活

之後先改，唔知都係正常

準備好直視古神

恐怖驚

EN組每人2粒鐘真係爽好多

好攰

生理時鐘已經變到同elu一樣
你可唔可以搵日早啲瞓

A

真係恐怖game?
冇feel

似解謎驚多D

羊心混沌

與其話克系遊戲係恐佈game
不如話係係詭異風嘅解迷game

Winning son解釋緊are you winning son

Winning son 真係準備做 Winning son

想玩VR女友

[BOOTH] 商品を発送しました
[発送詳細]
【先行予約販売】hololive 1st fes. 「non stop story」Blu-ray DISC (【追加生産分】hololive 1st fes. 「non stop story」Blu-ray DISC) x 1点

有買既巴打應該都差唔多係時候出貨

召喚fbk

佢apex玩通宵到今朝先收機 實起唔到身

FBK 出來未

睇緊EN唔得閑

醒了

唔係話capture card有事咩

睇緊章魚冇留意

後生真係好

瞓咁少都咁精神

隻game好似唔錯
但其實係玩啲乜

yoshi's Island?
做保母護送返去父母度

我指章魚玩緊嗰隻

詭異氣氛查案驚 ，溝左少少Trpg

睇左3個鐘去左訓，點知仲有自殺藝睇
然後佢仲未訓

a

可惜係muse dash

有個玩音game幾好啊

COMBO率

一玩音game啲反應活潑過玩大白鯊好多

支那game

其實korone個口音係邊到好可愛

Brain power full combo

自創

Rhythm game player 唔是流的

5萬2

AKI有睇

成52k人睇鯊魚哩個世界真係好危險

一日加4萬訂閱

punai punai

好快上返90萬
Shaaaaaark

老屎忽等級

而排日日都見到佢

inななひらwe trust

haato?who?

這麼可愛的男孩子

諗起公主狂玩呢首洗腦歌

條鯊魚仲勁過FBK

太多蘿莉控

唔知點解 我覺得有D似麵包狗

好似打左500個鐘

唔係果首
鯊魚玩punai punai senso

跌到4萬4 lu

第一日已經覺 又要推多個

仲要係打機勁嘅

可能只係音GAME勁呢?

點解咁講 好少睇Korone

ポルカ用滑鼠寫字架

琴日鯊魚玩鯊魚俾人話唔識打機
之後話自己係Rhythm game player

En隊個個都坐底播兩粒鐘

Lamy有冇唱過歌

其實咁先好
1個鐘又唔夠癮
只不過sleep is weak啫

不過日本果兩個都係播1粒鐘左右

個feel似 唔識講

Watson

終於有時間睇了
Shark玩得好撚勁喎

記憶中冇

sleep is for the week

尋日比人話玩鯊魚屎

識玩音game但唔識做鯊魚的鯊魚

講到明下播讓比Watson

無縫接軌
全部DD唔準休息

見到有 twitch streamers 話要做埋vtuber

大英語Vtuber 嘅時代會唔會來臨呢

想睇 shroud V 化

Luna公主都有

twtich不嬲都有唔少英文v

我指某 twitch queen
不過反彈好似幾大

呢啲賣波賣肉既玩幾日就唔玩架啦

就死

除非同其他v合作，唔係睇pokimane咪又係佢原本班fans

第二張好正

邊兩個係日本其實

Mori同雞

學日文

佢隻狗瘋狂入mic

狗：你放過佢哋啦

Yubi Yubi

華生個loading screen
左面眼係佢嘅時間
右面眼係日本時間

唔怪得有咁多pokimane meme

很可愛

直落到夜晚又開始撞到七彩

有冇辦法可以1日有48個鐘

華生好可愛

原來屈臣唔熟日文

想做佢隻狗

巴打浮返上水面？

清楚擔當

SURE?

睇睇下留意到
識用css係勁d

同某boing boing一樣有2種型態

佢打apex會扮槍聲

可能係Cst時區

見到個發泡膠盒成件事變到好本土

華生應該係pdt

對比haachama

咁你要預咗睇48hrs live

都係果句 有48個鐘都冇用 只可以睇重播
要識影分身先可以追live

鳩估住係美國

依家真係打飛機都無時間

練下仙術應該得
我就揀嚟睇算啦

沈日開始決定戒丁 放返D時間出黎

其實我都係可能因為啱時間既關係en淨係對mori同火雞有興趣

Mori
其他都係有時間先睇
EN聽得明真係投入好多

屌你我5個都鐘意

你單推hololive點同你比

估唔到唐巴背叛aloe

我只要得閒佢地又咁岩開台的話來者不拒

唔好再刺激佢啦

咁講我都係
已經慣咗冇嘢做就開schedule嚟睇吓

3個 但加埋其他
已經開始sleep is for the weak

我已經棄咗5期
有合作/恐怖game再返嚟睇

我都差唔多棄咗5期

五期追剩Polka 其他時間都係睇En

WTM/團長/Mori
其他有gimmick/得閒先睇

Lamy可以搭車聽 但近排又撞EN
夜晚撞三期我又優先睇三期

.evil 套電影出左預告

琴晚修女講果個 幾正

冇睇開Lamy
唔知呢篇講真定假

Pokimane做vtuber
明明selling point係佢本人個樣，點解要收起佢

2點 聽住做野

幾得意

頹飯

好修女

把聲越來越差

沙過琴日

ANTI好麻煩

冇事既

DD失格

講左陣野好左少少
會唔會又係岩岩訓醒?

咁都有得賭

【メンバー限定】ASMRテスト【ホロライブ/雪花ラミィ】

開冷氣訓姐

14:30 [HK]

邊睇得曬 有恐怖驚會睇埋非holo
好柒攰

證明冇人睇/個個靠翻譯

2000sub,唔錯

上面已經po咗
班雪山孝子供到老母
呢半個月sc全holo第三
真係咪睇少佢地孝心

主要make noise姐,近期歐美開始興睇v.

長尾要係elu醒之前上到金
打左成朝哈哥黎幫手

本身mahimahi都幫緊手
銀三要升上金時間有啲緊

打咗成朝仲係銀三

講下笑姐
ホロ我都唔係個個睇

咁難升架咩

香港V算好多架喇

實力問題

雙排都有運元素 夾到個渣野良就慘
本身佢又唔係特別勁

Haachama MC建築真係好勁

尋日不破抽左好似15萬yen
中左勁多袋

屋企某地方天花板放掛畫
沖涼聽R18廣播劇
CLS

金其實唔難升金以下龜d拎生存分就上到

即係唔少台仔就算有睇都聽唔明
差異咁大 上個ptt po都冇人澄清

條片開始溝埋其他meme

依家狗已經可以乜都唔做都日均多5000訂

咁既話邊個先係講真話咪無人知

lamy成日爆mic

ptt就算啦果面好多人靠翻譯同b站

食剩飯

個咪好"擦"

?????

Gridman

條片已經300萬

Matsuri 今日開三場

想問下可唔可以係當日加入會員睇左個會限之後即日取消

可以，反正已經俾左一個月錢

當初都係為左唔睇翻譯 先自己學日文
翻譯組太多煩膠

真係好可愛

我正式宣告holo奶打勝左彩虹社

咦係喎唔會退錢嫁喎
諗住淨係睇彩虹果邊打完麻雀就走人

巴打小心啲 唔好咁講

ching想引戰？

無事既支針大到鯊魚都釣得起

梗係唔會有得彈出彈入睇會限啦

佢真係好得意

🤫🤫🤫

職業

又同律可合作carry唔起架wo

想睇lamy同男人コラボ會有咩盛況

大概係咁

初頭以為vtuber+英文會好怪 點知咁撚正

但係點解vtuber+廣東話好似怪怪地🤔🤔🤔

啲獨角獸咁煩 點會搞得成

18號オフコラボ

唯有比60蚊佢賺

5期最有機會同男人コラボ應該係獅白同座長？

應該係
nene都未絕望既
lamy就下世啦

其實唔止Vtuber+廣東話怪怪地
連Vtuber+普通話我都覺得頂唔住
holoID開黎聽唔明白 但好似又冇呢種feel

應該除咗平時同stars合作嗰幾個之外 其他都唔會同男人コラボ㗎啦
初初見會長同出面啲人（有男人）合作過 以為佢之後會繼續 結果到依家都未有

但係細心啲睇 其實一期生都成日有同男合作🤔🤔
白上同夏色都有

律可唱緊歌 第一次入去聽 又ok wa

得佢兩個only

唔get

會長應該係純粹唔得閒姐

大空家呢

普通話本身就差啦所以hololive ch條女未開始就比人瘋狂狙擊 其實都幾慘
老老豆豆 都應該好難做落去
但係廣東話唔知點解 好難睇落去好耐之前 睇i0總係有種7味咁唔識形容總之好難搞

依家做定心理準備

FBK係人地燒佢都唔理 matsuri都係大叔同男合作有乜問題

座長

一路都俾人燒緊

ホロ大多數都唔同男vコラボ架啦
三期打後都冇乜。

一黎獨角獸，二黎就算コラボ唔知做乜好，除非個男v係ネタキャラ個啲。

白上咁高質都比人燒過咩

要頂得住好大壓力先可以咁做
Aqua同人玩大亂鬥都要炎上真係大開眼界

覺得律可係純興趣做V，有無人帶都無所謂

隱藏Boss

參考犬山話見到女女同男合作時既表現

雖然知佢SC左好多錢比わため.但係佢之前開直播開sc播わため啲片
其實呢個做法真係麻麻

anti係人都燒啦
傷成點者，強如狐狗兔你點燒都冇用

況且少主狐都已經做holo之盾又點可以怕燒....

同杉田合作

巴打咁耐冇出現一上水就講依d

唔關事，台V都講普通話既

佢唔係彈琴吹水先收SC咩
Live播片都收SC咁癲

少主果次撚班獨角獸話有老公，原來係養貓真係好正根本未驚過班anti

其實應該主要係你對樣野越熟悉 越容易搵到佢既問題
不過香港v既問題可能主要係扮有口音？
普通直播d 人都係用廣東話 都唔見有問題

やめでくだstop

一早飾左fans幾次

葛葉今日又係爬APEX
不過照睇

廣東話一扮可愛就似弱智妹

啲上古神獸邊有咁易燒到
fans嘅民度都好重要
就近期講夢追單野 佢啲fans知道夢追係錯所以都冇幫佢講說話 低調處理等風頭過

比人燒開係唔同d

做得獨角獸=垃圾 包括cn嗰隻

冇追到
可唔可以簡單咁講吓發生咩事

睇鯊魚前 我都覺得剩係接受到日文扮可愛

同犬山合作果陣自爆以前做犯法野（好似係

喂屌我都係
所以苦思左好耐 點解接受唔到i0呢

個a真係好正

一早比人燒過啦由出道第2個星期己經燒過
不過前期你唔同人合作點玩落去
燒多幾次咪飾走哂，之後再招新fans
未有咁多鬼佬睇之前fbk個同接同sc都係普通
係變左海外紅左再加d meme廢片先上返個sub數

自從佢中左apex毒之後就睇少左好多,幾時可以玩下其他game

たまき: am i a joke to you

聲優 > v (好似係)

尋日凌晨都見三四個打通宵apex
elu最嚴重 打12個鐘

想引戰

提起杉田，聽日船長同狐狸個電台有新一集，搵左座長做嘉賓
平時都係搵聲優同其他社

連elu都咁迷真係估唔到,一期又多個apex廢人

好少睇, 每次見佢開台都係apex
不過佢同其他人一齊打個陣都幾有趣

elu都迷左好多耐

自爆以前打工做過さくら(出會系網站扮囡囡同人傾計呃人）犯法野
佢謝罪講過以為出道咁耐講呢啲野係冇問題 自己太得意忘形
事後比文野環抽咗幾次水

長尾仲有4分鐘時間上金

apex玩家表示樂見

彩虹同holo都成日有人玩

我覺得apex幫咗elu唔少 明顯多咗人睇

elu起身了 長尾仲係銀3

細個睇tvb卡通聽港配完全冇問題

可能香港v冇受訓練，chok住聲講嘢就會那埋一舊

變得睇完有啲煩燥

第6季Loba kill數全Apex前100名

同小野仇閃（v)合作囉

boxing部

成日覺得港v搵自由身配音員出道會好好多

真的話實世界大戰

Cn條女邊忽慘，燒佢共青團既人又唔多（比佢Block鳩哂）
又有外國人十卜
純粹係實力問題。同En隊比無樣野係出色，En出黎之後直頭係無人記得佢
Bilibili都大把錢搵，死番去內循環就岩

可唔可以解釋下

唔爆佢chatroom大玩文字獄只要打中文都會大機會比人bam已經好厚道啦下話

叫麵包狗去就岩晒

同杉田合作真係為所欲為

rank都差唔多到樽頸,玩多排應該會停下
ark新map未有反應
剩番最有可能開新坑既應該係craftopia
但我冇興趣睇

葛千叶既apex

好鐘意睇apex
我都唔知點解反而會長殺55人個次真心唔想睇 因為真係唔知佢係到做咩

聽過一個
廣東話字都咬唔正
唔知係咪真香港人黎

鮮血的結末？

葛葉玩mc都悶悶地 唯一希望有得睇一年一次嘅くずンボ

左右調轉

冇咩特別意思,只係想講聲優fans vs 獨角獸

等左好耐都未有

聲優粉反而多數會想佢地快撚d結婚

咁要睇下係懶音定係口音
本地人反而多懶音

杉田同中村

我正式宣佈holoEN打嬴埋holo本社添

隻鯊魚升得仲癲過5期行

野良猫好正好捉到條線係邊
好想日文好啲可以直接聽佢live
咁就可以當podcast聽一樣有聲冇畫

內鬥正式開始？

冇犬山佢應該捉唔到條線成日比營運屌
野良貓根本就係混沌既代表

葛葉solo apex我覺得都幾好笑wo
有時佢D troll真係笑死
當然可能都要有玩apex先明

輸了，我不打了
英文24小時都係黃金時間真係無撚敵

佢下爬甩較之後我就開始關注佢
點解可以咁痴線

佢都成日跳過營運做野(同某youtuber聯動)
而家都第4個經理人
佢明明低畫質 低音質 但係都有種魔性令我想睇佢
都明點解委員長咁鍾意佢

駁唔到....

買咗game
冇錢睇 京 mafu

ark war three
雖然會炎上、指示廚大戰
但實在太好睇

真係有人咁誇張咩

要用個人對個人咁黎駁落去
我正式宣佈鯊魚打贏左其餘四個

2100

我自己覺得無問題 唔鍾意既 覺得佢借v上位咪咪unsub SC同理 都係比錢果班人自己覺得有價值所以埋單姐 唔輪到我地去指責乜野

大家都係蘿莉控

又唔係收你錢先有得睇 出面日文翻譯收緊幾錢1個鐘 搵少少都比人屌真係幾好笑 隨時仲要係果班唔識日文既伸手黨

不過好似道左歉？

但佢啲雜音勁重喎仲播埋印度BGM食包嗰次以為失聰

點解個個叫佢winning son

冇記錯ホロ有規則講明二創唔準收益化
但係台灣係海外唔知點計

其實仲要剪埋片 有d好既會加埋特效我覺得收費都係賣勞動成果姐 鍾意就埋單唔鍾意咪睇免費熟肉/生肉 唔明做咩大家咁大反應

tamaki算唔算係獨角獸の鑑唔呃介

特色黎佢話過一早夠錢換電腦 但係為咗保持低品質嘅放送比觀眾所以先唔換
上次話換咗支咪幾多人失望 點知之後都係咁

想問下個電台節目係邊個channel同咩名想睇番杉田個集

冇人幫佢譯有撚咁多人睇 真係個個咁神心唔收錢日日同你用兩三個鐘翻譯 當人傻鳩咩 好明顯隻眼開隻眼閉

主要係口快快，唔知係meme就應左，不過個結果都好笑

當初玩Mario 賽車果陣有人問佢Are You Winning Son
佢唔知咩意思就答左Yes
之後Jump King 耐久13粒鐘（11+2粒鐘）贏左之後就話自己係大家既Winning Son（仲未明咩意思）
最後仲作左首歌叫Winning Son

FYI
Backup 佬

backup佬淨係掉條片上去 定係佢有翻譯做英文？

佢好似之前講一早換左pc，但係網絡都係好差最後都係360p+立繪

Shaaaaaaaark

pocketwifi係咁上下

講勞力佢都唔少架，一條不漏全天候cap 哂

班翻譯係用嚟引人追v我覺得做埋v嗰下好癲啫

二創冇限制

可能係有種好似借左v幫佢上位嘅感覺哇

架仔邊識meme

大膽真係咩都做得出呢啲真係自己風格
利申聽唔明佢講野每次五分鐘就熄左

笹木

玩下姐 唔係好明有咩問題 又唔係逼人睇

好明顯係做翻譯同做切り抜き個對待唔同

成件事好有愛

開live 播自己野算2創?

我應該講切り抜き唔係二創

就咁斬出黎果d就應該唔收得

台灣嗰邊成日發生邊個翻譯開就唔比其他人翻譯 所以先咁

唔係話播片收sc咩？
利申冇跟開

佢開收益 翻譯錢又係youtube比埋 個v又食到人氣 點會搞d翻譯

公主做運動

見過1次係條友彈琴
有冇播片就唔知

支那都係咁 on9文化

明明是我先來的

另外D鬼佬見佢果時Jump King 跳左咁耐，終於爆機果下好滾動, 係咁話proud of you son

⛄「今日も、日直さんいらっしゃいますよ、今日の日直さんは、えー、今、えっとね、このスーパーチャットをまとめるときの一番直近の方が、えー、今日の日直さんです」
（今日的值日生是現在整合讀SC時，最近的人會成為值日生）
原句冇指名係SC，但係我諗正常人都會當係SC黎理解掛

呢到係畫面睇到ラミィ揀左一二停之後第一個SC

呢個ppt嘅「澄清」都幾唔清下

切り抜き話明唔可以收益化咪唔應該收錢囉

但其他片/直播開收益我覺得冇所謂 縱使你係藉v而出名

同杉田果集都真係要搵下，唔係好見有完整

D賤種霸住唔出又唔比人做 好撚好笑 好多依d花生食

sensitive

譯得差 譯得慢 但係又霸住唔比其他人做

我記得喺youtube睇過英肉 試下揾下

呢d meme唔知好正常者...

雖然應該都會直覺有問題

都係一種樂趣嚟嘅 有咩所謂

I need to win dad

佢真係算係班鬼佬養大

我水管都唔太揾到....
B站我見到有一兩條剪左既，完整翻譯就唔知啦

岩岩訓醒既公主做運動好可愛眼訓又喘息好エロい

之前有諗過玩下翻譯V精華，但一睇台灣已經咁多人搶，都係不了
等搵到啲想譯嘅細箱/個人，再諗諗

座長個會限真係放左佢個資源回收箱出來

整係睇女 有時都想有麻甩佬一齊癲嘅
2434嗰度鬼佬又難入手

佢就真係靠堅持
佢果期當初係連Pv都無，合作又勁撚少
下下都要靠自己

清

好想幫佢刪，究竟幾耐無郁過回收箱

有用開twitter都知日本仔好中意用特攝cap圖加d字或某d漫畫圖做回覆，完全理解唔到有咩好用

文化差異 架仔可能都唔明meme到底有乜好笑

有諗過下，不過太忙

換咗用耳機睇 太危險

同早幾(十)年我地啲馬國明.jpg一樣local先識

大陸狗夠成日用啲張學友啦 咪又係一樣唔知有咩好笑

好似有鬼佬專整kanae既精華

Rushia boing boing

佢依家變咗大家嘅son了

唔同文化冇得咁比較

綠仙修女Detroit

the same apply to china d熊貓人圖可能浸太耐memes文化

唔明nmslese句nmsl有咩殺傷力 成隻傻閪咁

日本人可能都唔明做乜我地成日仆街同屌人老母

我google search 到垃圾B有upload，自己斟酌下

類似以前圖戰咁樣掛

Nmsl

搵英肉算

6點

唔好用粵語粗口同nmsl比
nmsl純粹係門口狗吠 屌人老母除咗咒罵仲有感嘆、加強語氣等唔同嘅目的

Youtube打sugita hololive就有

公羊玩RFA玩到就黎斷氣咁

noice

睇過佢問人拎AV女優名 之後個女優直接回佢 笑死

仲要寝起き超可愛

呢單 拉埋田角落水

Bora

又有新人畫

畫
賣

原來佢係2434個大佬好正

rushia自從飲酒後狂化好似一直返唔到黎

1900

今晚mori同船長撞
點解要咁對我

撞埋小粥歌回

兩個一齊睇咪得

人有兩隻耳

【歌ってみた】猫 / 獅子神レオナ【DISH// (北村匠海)】

【歌枠】二周年&19万人記念 歌【獅子神レオナ/Vtuber】
7pm

越睇越多V 越難分身 又唔想取捨 點算好

唔怪得江良話エロゲOP

買多幾部垃圾手機 睇到YouTube就得 之後攞啲支架整到監控系統咁

最後就會只係睇推果個，再之後就會有大企劃有興趣先睇

個箱越黎越大就係會咁，初期人數少先有可能做到好似偶像部咁全箱接力
之彩虹睇得多慣左追唔到就係追唔到

社竟然因為依個活動有件新衫

FEEL到自己仲係熱戀期 再努力少少先
強迫自己最多同時睇兩台咁取捨應該都得

依家做野忙
真係越來越少時間睇

隨緣算
睇到就睇

前幾日先睇到Reddit個阿伯單車&手機meme

會唔會太勁

做野忙+1
但個人覺得番工番到冇得娛樂好似有啲本末倒置 不過當然交到貨係下限

未來既箱推

是但啦
反正最後stop咪算

記得外國有條友都一樣但佢係開緊google map成功自製google map traffic congestion
再多啲dd就差唔多 大公司發現香港好多人睇但其實只係幾十條友

依d野一向都係fans無償付出
一有利益就整臭個場
過去acg翻譯太多歷史都出現過

日本果邊係有痴線佬出錢請人cut精華

全家都係宅,但唔討厭
唔係咁既環境長大應該唔會接觸ed文化
覺得幾好彩

2434官方ch都係比錢請人剪?

會長

有咁多mon都冇用個腦跟得上先得

如果聖德太子未死 佢應該得

係

正

笹木好似係有出post請人,當然冇提錢
官方d既話就甲子園講法,社入面有人會剪
可能係社員,唔係另外再招

にじさんじ個ギル様應該做到
畢竟係吸血鬼

訂左

配信しろ

有D liver會自己請人剪,剪完放自己channel
官方就2條channel請人剪+做D動畫

訓醒
今晚到ako玩mc,睇怕又係做監護人

整動畫個個真係好正
liver請人剪我覺得都十居其九用愛發電

ahoy

尋日果首好聽啲但今日呢首多啲美國風

坐定定等開波

有報酬既請人剪果時例明左
好似リオン咁有寫明[納期と報酬→要相談]
用愛發電有機會爆炸

喱排見得最多就係ダーリンダンス同KING

AHOY！

係,動畫睇風格好似已經有3個唔同人負責
由同人自製變官方

勁多人入會

得田角係3d

星川d笑聲真係好上癮

刀也加社加舞元
我都入左會睇

開波

開波唔夠十分鐘就發情

最後揀左船長

good choice

我暫時最鍾意都係第一隻

今晚ぼたん唱歌
有D意外
引象中成個直播都係唱歌係第一次

Flamingo

高分過社長就請佢食燒肉

到底係請3個定係liver全員

只要有一個高分過社長即刻請食燒肉

會限

應該賭大D贏左送新衫

17日船長走姐コラボ

不如刀也墊底就出Voice

無追開男v 突然好奇佢地會唔會有獨角獸fans

燈少陣

死神啲mv都係前一晚整

Kanae有唔少，其他應該比例好低甚至冇

睇人，曾經就算對バ美肉大叔講黃色笑話都可以炎上

有部分女fans比較激D,主要係kanae同社長同葛葉
不過阻止唔到D咩
同埋睇既其實大部分都係男性比較多

顛能到
唔撚洗訓

屌cls

evil. なとり衝左十萬衝左十個鐘

講到隻火雞 死神成個精神左

Mori又有新歌

仲有啲杞憂民
話同邊個邊個聯動得多會影響形象 叫個liver唔好再同佢合作
其實就係自己唔鍾意睇

一日一首

出足成個星期
不過有D歌係唔同Version

唔係出ep咩不過一餅ep咁多首都幾抵

呢首好似琴日先搞掂track
EN: Sleep is for the weak

其實應該出埋聽日會停一停 隻ep得4首歌

Perfume同委員長?

學船長話齋
d fan好心唔好教v做野 呢樣做得果樣唔得 控制欲強到

btw返工無得睇直播 好苦惱

為什麼我總是只在一旁看着
所謂舞臺是要有演員有觀眾才能成立的
只要臺上有演員觀眾還想繼續看
戲就會繼續演下去
就像你一直看着她們至今那樣
我不想讓這舞臺中斷
我是熱愛舞臺的觀眾同時
也是命運舞臺的主辦者
舞臺少女們的永恒一瞬
「我」就是想看到這個
わかります

Mori 200k

一齊打機但委員長打機唔勁

hell yeah

勁
但好似係打機
委員長的遊戲技術

玩歐洲企劃咪得

之前出tweet叫人睇電視話有份出演 點知比人cut曬

無睇少女歌劇嘅話仲以為呢篇係怪文書

内輪ネタ

賣成千蚊

其實あくあ係唔係講緊官方打咗個live日期做9月15

係
話佢睇到未來

今晚要整死同鄉

應該係傾bl

流滿

炸雞咪岩

好癲，第一次見人流滿

講講下結婚就流滿 出口術

以為結婚已經好爆，之後仲要流滿

boing boing

PEACE

雙重衝擊

竟然有人譯依段

粉紅色是淫亂

舞元咁勁既
平時見佢打都無咁勁

似新歌

mori入左去

EN又係玩自己

lamy會員解禁個live有成二千六百個孝子入會

劍持話社長再輸就新衣裝

凄い

船長諗到個企劃，同触手畫畫，船講英文，触手講日文，睇下溝唔溝通到

觀眾同Mori講船長畫緊佢
然後佢好開心咁熄live走去睇

邊度睇

boing boing DLC

mori:呢個乜水黎

船長d英文 到時雞同鴨講超老尷喎

觸手唔識日文咩
船長啲英文應該已經講唔到

船長，危

我見到係Rushia 都諗咗諗

用愛發電未必準

冇人買

船長:可以除mori衫？
mori: OK!

比AI炎上

ピンクはあかん

rushia未關台然後留言

恭喜田角結婚

識個人有譯twitter, 話成日要就班中國仔既「輪班制」而嬲左

到犬山畫畫

24 hours

另外3個得幾百，佢1個就2600

等睇rushia關台

プロ漫画家(の息子)

marinelish又黎

又撞

其他人開1個鐘
Lamy好似開咗2個鐘

明明死神都係打日文

有愛就聽得明你睇下mori

....

偽物rushia完全賣唔出
如果mori先賣出就好笑

畫家對決之夜
邊個會賣出先

3個加埋都唔夠佢多

Mori

船長神回確定

即刻有人買

真係得rushia賣唔出

2055，成交

Miss咗

笑撚死

究竟係咩原因
唔通幅畫BUG咗

假架啲奶

可唔可以轉boing boing賣出耐久

即刻畫幅普通版話唔定賣得出

mori幅畫有淺藍色
rushia肉色同粉紅色佔多

賣得出就更加

兔問邊度人
一堆香港DD

啱啱發現

呢兩個icon都係Rushia顏色

笑咗，呀仔手殘
場對決咁就完了

洋蔥mon實

睇完下面個comment 之後 再聽多幾次
日文英文諧音混用

痴撚線

第1次聽到犬山叫到咁大聲

佢自己最後都有解釋

屌你社長四暗刻逆轉勝

幅畫有聲

田角最後4暗刻翻盤

做戲咁

一開始未有人cite 出黎

根本冇留意到個兩句原來係對到
仲要串到仆街個隻

買って

人生の革命

仲要立直一發

完全主角位置

rusia is boing boing

應該真係BUG咗
要等special buyer嚟買
個special buyer出現時仲震開晒其他人

Try to imagine something that doesn't exist. Something you've never seen.

9點

Korone 個Miko

田角呢個運，怪唔得抽到委員長

のりプロ跟hololive咁5個5個加人
2期生畫師外判

瞬間賣出

呢個同委員長挑逗YouTube君個直播有異曲同工之妙

PAD

多重影分身之術

會長又第二回
Holo唔炒車嘅夜晚應該好難再見到

會長個among us延期

我都分多兩個先

犬山畫好果幅

15分鐘畫完ういママ

歌

竟然可以係夜晚見到ミコ直播
雖然係ptr開台

隻兔搞緊乜

林原めぐみ

大小姐

又撞時間

扮比卡超好似

bora&神田

犬山可以做漫畫家了

不嬲都扮得似

English only

根本就係比卡超

自己開新ser玩

google translate

頭先話咩20萬sub慶祝都未攪就30萬

漫畫家の息子（設定）

yubi yubi
-end-

大谷マリン

頭先首無頼ック自己ライザー開混音唱又另一種味道,雖然中間有d意外
今日唱左好多佢d cover曲

GG

橙巴

船長畫華生好得意

本身得意點畫都得意

隻火雞觀看人數少過同期好多

奇跡の海

佢自己入彩虹服應該會炸哂好多野

頂今晚幾多人同時開

new po

撞咗時間